南韓出現武漢肺炎疑似病例

南韓出現武漢肺炎疑似病例

韓聯社報導，南韓出現首例中國武漢肺炎的疑似病例，患者為中國籍36歲女子，去年12月13日至17日曾去過武漢，已被送往首爾國立大學盆唐醫院隔離觀察。
根據報導，疑似罹患不明肺炎的是一名36歲中國籍婦女，在2019年12月13日至17日旅經武漢，但卻從未進入被認為是感染途徑的海鮮市場、也沒有接觸野生動物等。

目前該病患已送往首爾國立大學盆唐醫院，後續詳細情況仍有待官方釐清。

中国人本身就係生化武器

Wtf

MOLA MOLA~

Wars

中国肺炎
China Pneumonia

應該好快傳晒成個亞洲

補返原文LINK,韓文唔識睇, 我都係轉:

病毒武器全面進攻各地
中国稱霸世界不遠已

家陣的確似係邊個唔妥就傳比邊度....

13至17係武漢中招 即係暗啞底陸續浮上面

咁美國咪…

令我諗起放毒果隻GAME..

重現03sars不是夢

就快全世界都有
奶共 送大禮

WW3生化武器戰

唔見北韓有事

其實開始左....

美國「第82空降師」已整裝赴中東部署
▲美軍第82空降師開拔赴中東部署。（圖／美聯社）

家陣美國佬忙緊去覆卓中東撚屌, 唔得閒理中國D二打六

不敢想像.......

應該好快一機機咁飛去美國

後果自負！

大紀元同央視一樣咁流

係澳洲玩過一年 得閒都囉份大紀元嚟睇

報啲野反共同央視奶共既程度不相伯仲

第度都見到呢個消息, 只係大紀元D相夠正咁解XD

The WARS is on